伊巴真係廢老佼佼者

D人敬老俾幾分薄面先應酬你幾句
回晒塘仲以為自己真係天下無雙
而家淪落到要打人 9up刷存在感

.